(Switch)而家仲有無人玩MHXX?

我知道而家入手好遲, 但想問下而家隻Game係咪仲有人玩?

有

有，建議買gu

有，基本上係mhxx開野房仲等到人帶，因為好多人仲用3DS玩緊(同switch互通)

你出番去啦

唔該哂師兄 遲啲有機會一齊玩

買左GU重玩，一日幾場養佬打法，而家剛上G4

養佬打法係咩打法

即係一日幾場，單機到解禁。

岩岩琴日買左gu, 一唔一齊玩？

而家實體版幾錢，我都好少見驚鋪擺mh出黎

我買2手架咋，大把人放，我收左隻200

可以呀 而家我都係打solo 打到下位5星

我二手 $100 左右

你果隻係xx定gu?

小弟間唔中都仲有玩
可以add定frd子先

switch XX

好啊 點加 我日文版

switch?